［樹熊］助養jimmy仔

澳洲啲樹熊好慘
巴絲快啲幫手做鄭伊健

其實我地個家都唔好得幾多...

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

其實兩件事無衝突